今晚一定要轉台睇ViuTV!!!

對打CCTVB 啊屌

不嬲一開機已經係，唔使轉

你都on 9 9，今晚梗係睇now啦有英超

算啦，而家仲睇tvb嘅無得救，正常人本身都唔會睇tvb

準時開viutv

長開viu 洗咩轉

viu係咪頒獎禮

係 8點開始